昨天，老板参加了夜宵活动，到家已经12点，今天我们提前下了班，飞快得骑车回到家，洗完坐在舒服的躺椅上敲着iPad键盘，细心的读者可能会在想，这人有没有穿衣服呀，别想，有时候文字和作者是分离的，就想肉体和灵魂是分离的一样。

我花了一秒钟又做了一个决定，这个每天二百字的写字行动，还是要继续，如果没有它，我就没有了输出发泄自己跟自己说话的地方了。

洗澡的时候，看到镜子里的自己，哎呀，还行。

我想起TED上有一个运动，叫长胡子运动，一个留着八字长胡子的男人在酒吧出现之后，引发了全世界的效仿，好像是和公益连在一起。

我一开始购买自助理发器，是想让生活简单一点，从此不用再去理发店，一小时才能完事，隔一段时间又换一个地方理发，这本质上还是依靠着别人。

我想，很多男生并不需要多帅的发型，我们完全可以自己给自己理发，只需要一个二三百块的理发器。为什么，不自己给自己理发呢，就像自己给自己那啥一样。

很小的时候，我们就接受了那样的教育：自己能做的事情自己做，比如洗衣服、写作业，现在，你有了另一件事情，理发。

五分钟就搞定，亲测，和刮胡子差不多。
